藍絲fb專頁組織肺炎團！有圖

好撚on9
快啲一齊檢舉

Wfc藍絲 拉

咁佢今日出左去咳未

差佬咁勁，咪叫差佬去服侍班大陸病蟲囉
橫掂差佬claim ot 都無嘢做咁悶，去執下屎吖嘛

即係佢地都驚啦

呢啲人，都唔知個腦裝啲咩